{"@context": "http://schema.org", "@type": "TVSeries", "url": "/title/tt8878862/", "name": "Cidade Invis\u00edvel", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYTM5MDg3MGMtODAyYy00MGQ0LWJhM2MtZDFmMjAzNTFhZGRmXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": ["Crime", "Drama", "Fantasy", "Mystery", "Thriller"], "contentRating": "TV-G", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm12378556/", "name": "Lu\u00edsa Civita"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm7392029/", "name": "J\u00e9ssica C\u00f3res"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm3054855/", "name": "Samuel de Assis"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm8603418/", "name": "Manuela Dieguez"}], "description": "Cidade Invis\u00edvel is a TV series starring Lu\u00edsa Civita, J\u00e9ssica C\u00f3res, and Samuel de Assis. An underground world is inhabited by mythical creatures evolved from a deep lineage of Brazilian folklore. One detective who finds himself...", "datePublished": "2021-02-05", "creator": {"@type": "Organization", "url": "/company/co0183174/"}, "keywords": "brazilian folklore,brazilian mythology,murder,rio de janeiro,netflix original", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 4158, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "7.3"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt8878862/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "mari-bibanco"}, "dateCreated": "2021-02-06", "inLanguage": "English", "name": "Amazing Brazilian Folclore Story", "reviewBody": "There isn't much to say besides that this show shows Brazilian Folclore in a way that no one ever tried to put in television before. It's incredible to witness our countries history being portrayed in a way that even people that never had contact with it would be able to watch and enjoy. Orgulho demais da nossa cultura e do nosso pa\u00eds!", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "10"}}, "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Trailer [OV]", "embedUrl": "/video/imdb/vi3395338521", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZWQ0ZGZlZmUtNzRkMi00ZGQ1LWIyMTEtNmQ4MzA5NjZhMTJhXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZWQ0ZGZlZmUtNzRkMi00ZGQ1LWIyMTEtNmQ4MzA5NjZhMTJhXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2021-01-22T15:37:20Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm12378556/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Lu\u00edsa Civita"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm12378556?ref_=tt_cl_t1", "name": "Melissa"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3054855/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Samuel de Assis"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm3054855?ref_=tt_cl_t3", "name": "Jo\u00e3o"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0241663/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Jos\u00e9 Dumont"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm0241663?ref_=tt_cl_t5", "name": "Ci\u00e7o"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5298897/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Julia Konrad"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5298897?ref_=tt_cl_t7", "name": "Gabriela"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10817217/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Jimmy London"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm10817217?ref_=tt_cl_t9", "name": "Tutu"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3889203/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Tain\u00e1 Medina"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm3889203?ref_=tt_cl_t11", "name": "Fabiana"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0673631/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Thaia Perez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm0673631?ref_=tt_cl_t13", "name": "Janu\u00e1ria"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2745924/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Rafael Sieg"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm2745924?ref_=tt_cl_t15", "name": "Ivo"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5974613/?ref_=tt_cl_t17", "name": "Andres Paul Ramacho"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5974613?ref_=tt_cl_t17", "name": "Joao"}, {"url": "#", "name": "6 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0206950/?ref_=tt_cl_t19", "name": "Ivan de Almeida"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm0206950?ref_=tt_cl_t19", "name": "Benzedor"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5995502/?ref_=tt_cl_t21", "name": "Carla Elgert"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5995502?ref_=tt_cl_t21", "name": "Luiza"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10683190/?ref_=tt_cl_t23", "name": "\u00cdtalo Martins"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm10683190?ref_=tt_cl_t23", "name": "Albuquerque"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5680234/?ref_=tt_cl_t25", "name": "Bruce Brand\u00e3o"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5680234?ref_=tt_cl_t25", "name": "Mendigo Praia"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5752897/?ref_=tt_cl_t27", "name": "Edmilson Cordeiro"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5752897?ref_=tt_cl_t27", "name": "Legist\u00e1"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10271550/?ref_=tt_cl_t29", "name": "Dante Gattai"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm10271550?ref_=tt_cl_t29", "name": "Eric Crian\u00e7a"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm12304092/?ref_=tt_cl_t31", "name": "Elcio Nogueira Seixas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm12304092?ref_=tt_cl_t31", "name": "Mario"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7392029/?ref_=tt_cl_t2", "name": "J\u00e9ssica C\u00f3res"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm7392029?ref_=tt_cl_t2", "name": "Camila"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8603418/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Manuela Dieguez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm8603418?ref_=tt_cl_t4", "name": "Luna"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8846709/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Wesley Guimar\u00e3es"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm8846709?ref_=tt_cl_t6", "name": "Isac"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0997304/?ref_=tt_cl_t8", "name": "F\u00e1bio Lago"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm0997304?ref_=tt_cl_t8", "name": "Iber\u00ea"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7545957/?ref_=tt_cl_t10", "name": "\u00c1urea Maranh\u00e3o"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm7545957?ref_=tt_cl_t10", "name": "Marcia"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0624487/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Alessandra Negrini"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm0624487?ref_=tt_cl_t12", "name": "In\u00eas"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1586639/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Marco Pigossi"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm1586639?ref_=tt_cl_t14", "name": "Eric"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5223093/?ref_=tt_cl_t16", "name": "Victor Sparapane"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5223093?ref_=tt_cl_t16", "name": "Manaus"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2600134/?ref_=tt_cl_t18", "name": "Eduardo Chagas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm2600134?ref_=tt_cl_t18", "name": "Antunes"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1290881/?ref_=tt_cl_t20", "name": "Chico Am\u00e9rico"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm1290881?ref_=tt_cl_t20", "name": "Tonho (Moradora Vila Tor\u00e9)"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10271563/?ref_=tt_cl_t22", "name": "Rosana Maris"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm10271563?ref_=tt_cl_t22", "name": "Dulce (Moradora Vila Tor\u00e9)"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5376271/?ref_=tt_cl_t24", "name": "Ariclenes Barroso"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm5376271?ref_=tt_cl_t24", "name": "Ci\u00e7o Jovern"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0137132/?ref_=tt_cl_t26", "name": "Rubens Carib\u00e9"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm0137132?ref_=tt_cl_t26", "name": "Afonso"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm12304035/?ref_=tt_cl_t28", "name": "Walter Cruz"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm12304035?ref_=tt_cl_t28", "name": "Psiquiatra"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8798702/?ref_=tt_cl_t30", "name": "Murilo Sampaio"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm8798702?ref_=tt_cl_t30", "name": "Barman Cafofo"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm11190702/?ref_=tt_cl_t32", "name": "Ana Souto"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt8878862/characters/nm11190702?ref_=tt_cl_t32", "name": "Marinaiva (Moradora Vila Tor\u00e9)"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}], "details": {"Country": ["Brazil"], "Language": ["Portuguese"], "Release Date": ["5 February 2021 (USA)"], "Also Known As": ["Invisible City"], "Filming Locations": ["Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"], "Production Co": ["Prodigo Films"], "Runtime": ["60 min", "(Per Episode)"]}}