{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt9845564/", "name": "Bajocero", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZmMzYjg4ZmQtMjc2Yy00ZWQ4LWE0M2ItMzNmYTFlMDJlNzUyXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": ["Action", "Adventure", "Crime", "Drama", "Thriller"], "contentRating": "TV-MA", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0349522/", "name": "Javier Guti\u00e9rrez"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0253216/", "name": "Karra Elejalde"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0130429/", "name": "Luis Callejo"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0314980/", "name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1589515/", "name": "Llu\u00eds Qu\u00edlez"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm3281140/", "name": "Fernando Navarro"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm1589515/", "name": "Llu\u00eds Qu\u00edlez"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0080779/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0464283/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0660653/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0390625/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0144901/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0064682/"}], "description": "Bajocero is a movie starring Javier Guti\u00e9rrez, Karra Elejalde, and Luis Callejo. On a lonely road, a prison transport is brutally assaulted. Martin, the policeman who was driving, survives and fortifies his position while the con...", "datePublished": "2021-01-29", "keywords": "cold,police,strip search,nudity,male nudity", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 14590, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "6.2"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt9845564/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "Beer1994"}, "dateCreated": "2021-02-05", "inLanguage": "English", "name": "Ignore the negative reviews", "reviewBody": "Really. Ignore the negative reviews. Sure, there are som non-logical events, but what movie doesn't have that? After all, that does make it a movie. It is not real. I found this movie really enjoyable to watch. For the last 30 minutes I was sitting in the front of my couch and not even laying down anymore. Great thriller.\n\nGive it a try and ignore the others.", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "8"}}, "duration": "PT1H46M", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Official Trailer", "embedUrl": "/video/imdb/vi2551038233", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMmRlODRiYjgtOTYxMS00NGYwLWE3YjMtM2MwYjFiNThmMzRiXkEyXkFqcGdeQWpnYW1i._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMmRlODRiYjgtOTYxMS00NGYwLWE3YjMtM2MwYjFiNThmMzRiXkEyXkFqcGdeQWpnYW1i._V1_.jpg", "description": "In the middle of the night, a prison van carrying convicts is assaulted. The driver (Javier Guti\u00e9rrez) will need to defend himself from those inside and those outside if he wants to make it out alive.", "uploadDate": "2021-01-11T16:07:34Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0349522/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Javier Guti\u00e9rrez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm0349522?ref_=tt_cl_t1", "name": "Mart\u00edn"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0130429/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Luis Callejo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm0130429?ref_=tt_cl_t3", "name": "Ramis"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1929945/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Isak F\u00e9rriz"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm1929945?ref_=tt_cl_t5", "name": "Montesinos"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1359601/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Miquel Gelabert"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm1359601?ref_=tt_cl_t7", "name": "Pardo"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3856284/?ref_=tt_cl_t9", "name": "\u00c0lex Monner"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm3856284?ref_=tt_cl_t9", "name": "Chino"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9862714/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Carla Chiorazzo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm9862714?ref_=tt_cl_t11", "name": "B\u00e1rbara"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2389657/?ref_=tt_cl_t13", "name": "\u00c1ngel Solo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm2389657?ref_=tt_cl_t13", "name": "Polic\u00eda mayor"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5099727/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Jon Rod"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm5099727?ref_=tt_cl_t15", "name": "Funcionario"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0253216/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Karra Elejalde"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm0253216?ref_=tt_cl_t2", "name": "Miguel"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0314980/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm0314980?ref_=tt_cl_t4", "name": "Golum"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5379183/?ref_=tt_cl_t6", "name": "\u00c9dgar Vittorino"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm5379183?ref_=tt_cl_t6", "name": "Rei"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5199382/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Florin Opritescu"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm5199382?ref_=tt_cl_t8", "name": "Mihai"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2212688/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Patrick Criado"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm2212688?ref_=tt_cl_t10", "name": "Nano"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm6028663/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Eva Manj\u00f3n"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm6028663?ref_=tt_cl_t12", "name": "Elena"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4411585/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Marc Padr\u00f3"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9845564/characters/nm4411585?ref_=tt_cl_t14", "name": "Polic\u00eda joven"}]}], "details": {"Country": ["Spain"], "Language": ["Spanish"], "Release Date": ["29 January 2021 (USA)"], "Also Known As": ["Below Zero"], "Filming Locations": ["Madrid, Spain"], "Production Co": ["Morena Films", "Amor\u00f3s Producciones", "Film Factory"], "Runtime": ["106 min"], "Aspect Ratio": ["2.39:1"]}}