{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt0237534/", "name": "Le pacte des loups", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTkxMjg5MDYtZDkyMS00NjFlLTk5YTItMWUyOTNkOTg4YmRhXkEyXkFqcGdeQXVyNDk3NzU2MTQ@._V1_.jpg", "genre": ["Action", "Adventure", "Drama", "Horror", "Thriller"], "contentRating": "R", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0494078/", "name": "Samuel Le Bihan"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0001092/", "name": "Mark Dacascos"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0753737/", "name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0001993/", "name": "Vincent Cassel"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0304521/", "name": "Christophe Gans"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0127562/", "name": "St\u00e9phane Cabel"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0127562/", "name": "St\u00e9phane Cabel"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0304521/", "name": "Christophe Gans"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0013658/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0028557/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0032081/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0030029/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0021189/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0060131/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0079764/"}], "description": "Le pacte des loups is a movie starring Samuel Le Bihan, Mark Dacascos, and J\u00e9r\u00e9mie Renier. In 18th-century France, the Chevalier de Fronsac and his Native American friend Mani are sent to the Gevaudan province at the king's behest...", "datePublished": "2001-01-31", "keywords": "beast,conspiracy,tricorne,fortuneteller,card game", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 63156, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "7.0"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt0237534/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "mrchaos33"}, "dateCreated": "2003-07-06", "inLanguage": "English", "name": "Confusing, but really entertaining", "reviewBody": "Brotherhood of the Wolf is all over the place. It's a French Revolution/ horror/ martial arts epic with style to burn, and makes up for the gaping holes in its story with sheer energy and sensory assault. Director Christophe Gans packs every moment of Brotherhood of the Wolf with either bone crunching action, (imagine if John Woo had directed Dangerous Liaisons), or some crazy audio / visual effects or busy scenes with beautiful people. Gans knows how to amuse the eye, he just isn't much of a storyteller, but Brotherhood of the Wolf is so entertaining that we'll forgive him just this once."}, "duration": "PT2H22M", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Brotherhood of the Wolf", "embedUrl": "/video/imdb/vi1728775961", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjMzMjYzZTYtNDQzZC00NGIyLWEyYzYtYThjYzlkNDI1MGFlXkEyXkFqcGdeQXVyNzU1NzE3NTg@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjMzMjYzZTYtNDQzZC00NGIyLWEyYzYtYThjYzlkNDI1MGFlXkEyXkFqcGdeQXVyNzU1NzE3NTg@._V1_.jpg", "description": "Trailer for this period thriller", "uploadDate": "2010-05-18T14:58:24Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0494078/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Samuel Le Bihan"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0494078?ref_=tt_cl_t1", "name": "Gr\u00e9goire de Fronsac"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0753737/?ref_=tt_cl_t3", "name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0753737?ref_=tt_cl_t3", "name": "Thomas d'Apcher"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0220183/?ref_=tt_cl_t5", "name": "\u00c9milie Dequenne"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0220183?ref_=tt_cl_t5", "name": "Marianne"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0674742/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Jacques Perrin"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0674742?ref_=tt_cl_t7", "name": "Thomas d'Apcher (old)"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0471713/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Karin Kristr\u00f6m"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0471713?ref_=tt_cl_t9", "name": "Berg\u00e8re du Rocher"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0201469/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Virginie Darmon"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0201469?ref_=tt_cl_t11", "name": "La Bavarde"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0583141/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Hans Meyer"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0583141?ref_=tt_cl_t13", "name": "Marquis d'Apcher"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0492141/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Pierre Lavit"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0492141?ref_=tt_cl_t15", "name": "Jacques"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0001092/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Mark Dacascos"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0001092?ref_=tt_cl_t2", "name": "Mani"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0001993/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Vincent Cassel"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0001993?ref_=tt_cl_t4", "name": "Jean-Fran\u00e7ois"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0000899/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Monica Bellucci"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0000899?ref_=tt_cl_t6", "name": "Sylvia"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0545048/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Christian Marc"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0545048?ref_=tt_cl_t8", "name": "Serviteur Thomas Ag\u00e9"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0619600/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Philippe Nahon"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0619600?ref_=tt_cl_t10", "name": "Jean Chastel"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1052266/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Vincent Cespedes"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm1052266?ref_=tt_cl_t12", "name": "Soldat"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0268566/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Jean-Paul Farr\u00e9"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0237534/characters/nm0268566?ref_=tt_cl_t14", "name": "P\u00e8re Georges"}]}]}