{"@context": "http://schema.org", "@type": "TVSeries", "url": "/title/tt2955402/", "name": "Velvet", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYjNmMzZkYTctYmM4MS00MWEzLThkYjItZmM5NjMzMmZmMDJiXkEyXkFqcGdeQXVyOTEwNTkyNjE@._V1_.jpg", "genre": ["Adventure", "Drama", "Romance"], "contentRating": "TV-14", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm1309844/", "name": "Paula Echevarr\u00eda"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm1775614/", "name": "Miguel \u00c1ngel Silvestre"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0845209/", "name": "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0892299/", "name": "Manuela Velasco"}], "description": "Velvet is a TV series starring Paula Echevarr\u00eda, Miguel \u00c1ngel Silvestre, and Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n. A feel-good, compelling Spanish story of a fashion house in Madrid in the late 50's, which is scene to money, fashion, drama,...", "datePublished": "2014-01-17", "creator": {"@type": "Organization", "url": "/company/co0249391/"}, "keywords": "1950s,1960s,telenovela,fashion,fashion obsession", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 5221, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "8.1"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt2955402/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "visualtrip"}, "dateCreated": "2015-01-18", "inLanguage": "English", "name": "Powerful, addicting with awesome characters and great acting", "reviewBody": "As a period piece, drama, and budget TV series this is time well spent. All the characters are excellent, the story is intriguing (if you just go along without analyzing some parts of the plot line.) \n\nAna and Roberto look like a genuine couple. Their past history makes them seem authentic even while they come from different social circles. As a female viewer I felt close to \"Ana\" much more than I usually relate to movie roles. \n\nI'm waiting on edge to see what happens next season. How long will the wait be? I saw this on NetFlix in USA, and hope they add new episodes soon.", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "9"}}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1309844/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Paula Echevarr\u00eda"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm1309844?ref_=tt_cl_t1", "name": "Ana Ribera"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0845209/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm0845209?ref_=tt_cl_t3", "name": "Do\u00f1a Blanca"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1799971/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Marta Hazas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm1799971?ref_=tt_cl_t5", "name": "Clara Montesinos"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1011122/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Cecilia Freire"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm1011122?ref_=tt_cl_t7", "name": "Rita Montesinos"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1085458/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Miriam Giovanelli"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm1085458?ref_=tt_cl_t9", "name": "Patricia M\u00e1rquez"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1292111/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Asier Etxeandia"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm1292111?ref_=tt_cl_t11", "name": "Ra\u00fal de la Riva"}, {"url": "#", "name": "47 episodes, 2014-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2594309/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Lloren\u00e7 Gonz\u00e1lez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm2594309?ref_=tt_cl_t13", "name": "Jon\u00e1s Infantes"}, {"url": "#", "name": "36 episodes, 2014-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2140346/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Peter Vives"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm2140346?ref_=tt_cl_t15", "name": "Carlos \u00c1lvarez"}, {"url": "#", "name": "29 episodes, 2014-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1775614/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Miguel \u00c1ngel Silvestre"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm1775614?ref_=tt_cl_t2", "name": "Alberto M\u00e1rquez"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0892299/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Manuela Velasco"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm0892299?ref_=tt_cl_t4", "name": "Cristina Otegui"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2626646/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Javier Rey"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm2626646?ref_=tt_cl_t6", "name": "Mateo Ruiz"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2379685/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Adri\u00e1n Lastra"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm2379685?ref_=tt_cl_t8", "name": "Pedro Infantes"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0755364/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm0755364?ref_=tt_cl_t10", "name": "Emilio L\u00f3pez"}, {"url": "#", "name": "55 episodes, 2013-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0554614/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Diego Mart\u00edn"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm0554614?ref_=tt_cl_t12", "name": "Enrique Otegui"}, {"url": "#", "name": "44 episodes, 2014-2016"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2168632/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Manuela Vell\u00e9s"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm2168632?ref_=tt_cl_t14", "name": "Luisa"}, {"url": "#", "name": "30 episodes, 2013-2015"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2319146/?ref_=tt_cl_t16", "name": "Amaia Salamanca"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt2955402/characters/nm2319146?ref_=tt_cl_t16", "name": "B\u00e1rbara de Senillosa"}, {"url": "#", "name": "28 episodes, 2014-2015"}]}]}