{"@context": "http://schema.org", "@type": "TVSeries", "url": "/title/tt5674718/", "name": "Las chicas del cable", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYmRhMWM4NzQtNTE1OS00NWMxLTgzYzYtMTllZTcyY2NjZDgxXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": "Drama", "contentRating": "TV-14", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0840754/", "name": "Blanca Su\u00e1rez"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm2304398/", "name": "Yon Gonz\u00e1lez"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm2798915/", "name": "Ana Fern\u00e1ndez"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm1235867/", "name": "Nadia de Santiago"}], "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm1202178/", "name": "Ram\u00f3n Campos"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm2610456/", "name": "Gema R. Neira"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm2798991/", "name": "Teresa Fern\u00e1ndez-Vald\u00e9s"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0249391/"}], "description": "Las chicas del cable is a TV series starring Blanca Su\u00e1rez, Yon Gonz\u00e1lez, and Ana Fern\u00e1ndez. Set in the 1920s, this is the story of four women from different backgrounds newly hired as operators for a phone company.", "datePublished": "2017-04-28", "keywords": "1920s,spain,flapper,netflix original,neo noir", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 12248, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "7.6"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt5674718/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "pedroalt25"}, "dateCreated": "2017-05-06", "inLanguage": "English", "name": "What the hell is wrong with the soundtrack?", "reviewBody": "The series is really good. It deals with a really important issue, the acting is awesome (except for Francisco) and it is a truly nice entertaining show... BUT WHAT THE H*LL IS WRONG WITH THE SOUNDTRACK? Who was responsible for this? In the beginning I couldn't keep me from laughing when hip hop and pop music started playing, but then it just started to irritate me. Really. It spoiled some parts of the series.", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "8"}}, "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Tr\u00e1iler Temporada Final [OV]", "embedUrl": "/video/imdb/vi1012449049", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWVhNDYzZmItMTAwYS00MDI0LWFiYTQtODNiZTYwZDUzMmFkXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWVhNDYzZmItMTAwYS00MDI0LWFiYTQtODNiZTYwZDUzMmFkXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2020-02-03T12:27:43Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0840754/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Blanca Su\u00e1rez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm0840754?ref_=tt_cl_t1", "name": "Lidia Aguilar"}, {"url": "#", "name": "42 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2798915/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Ana Fern\u00e1ndez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm2798915?ref_=tt_cl_t3", "name": "Carlota Rodriguez de Senillosa"}, {"url": "#", "name": "42 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1308063/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Ana Polvorosa"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm1308063?ref_=tt_cl_t5", "name": "Sara Mill\u00e1n"}, {"url": "#", "name": "42 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2288618/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Marti\u00f1o Rivas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm2288618?ref_=tt_cl_t7", "name": "Carlos Cifuentes"}, {"url": "#", "name": "37 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1884975/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Maggie Civantos"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm1884975?ref_=tt_cl_t9", "name": "\u00c1ngeles Vidal"}, {"url": "#", "name": "35 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2587181/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Borja Luna"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm2587181?ref_=tt_cl_t11", "name": "Miguel Pascual"}, {"url": "#", "name": "32 episodes, 2017-2019"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0544330/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Kiti M\u00e1nver"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm0544330?ref_=tt_cl_t13", "name": "Victoria"}, {"url": "#", "name": "20 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2304398/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Yon Gonz\u00e1lez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm2304398?ref_=tt_cl_t2", "name": "Francisco G\u00f3mez"}, {"url": "#", "name": "42 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1235867/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Nadia de Santiago"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm1235867?ref_=tt_cl_t4", "name": "Marga Su\u00e1rez"}, {"url": "#", "name": "42 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4586250/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Nico Romero"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm4586250?ref_=tt_cl_t6", "name": "Pablo Santos"}, {"url": "#", "name": "42 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0892260/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Concha Velasco"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm0892260?ref_=tt_cl_t8", "name": "Do\u00f1a Carmen"}, {"url": "#", "name": "37 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1028780/?ref_=tt_cl_t10", "name": "\u00c1ngela Cremonte"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm1028780?ref_=tt_cl_t10", "name": "Elisa Cifuentes"}, {"url": "#", "name": "32 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0892794/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Antonio Vel\u00e1zquez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm0892794?ref_=tt_cl_t12", "name": "Inspector Cuevas"}, {"url": "#", "name": "22 episodes, 2017-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1305928/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Sergio Mur"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5674718/characters/nm1305928?ref_=tt_cl_t14", "name": "Mario P\u00e9rez"}, {"url": "#", "name": "17 episodes, 2017-2020"}]}]}