{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt0464141/", "name": "El orfanato", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYjJiMjE1ODUtOWEwOS00N2YyLWE4YmQtOWNmZTA2Y2I4OWVkXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": ["Drama", "Fantasy", "Horror", "Mystery", "Thriller"], "contentRating": "R", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0749104/", "name": "Bel\u00e9n Rueda"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0147308/", "name": "Fernando Cayo"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm2265834/", "name": "Roger Pr\u00edncep"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0729345/", "name": "Mabel Rivera"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1291105/", "name": "J.A. Bayona"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm1037221/", "name": "Sergio G. S\u00e1nchez"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0004166/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0071642/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0142370/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0138066/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0519035/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0058512/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0850244/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0024845/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0058749/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0082066/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0233257/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0002663/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0156441/"}], "description": "El orfanato is a movie starring Bel\u00e9n Rueda, Fernando Cayo, and Roger Pr\u00edncep. A woman brings her family back to her childhood home, which used to be an orphanage for handicapped children. Before long, her son starts to communicate...", "datePublished": "2007-10-11", "keywords": "orphanage,dead children,missing child,orphan,female protagonist", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 147534, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "7.4"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt0464141/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "claudio_carvalho"}, "dateCreated": "2008-05-11", "inLanguage": "English", "name": "The House, The Beach and The Lost Child - A Creepy Ghost Story", "reviewBody": "The former orphan Laura (Bel\u00e9n Rueda) raises her adopted son Sim\u00f3n (Roger Pr\u00edncep) with her husband Carlos (Fernando Cayo) in an old house and former orphanage where she was raised. Sim\u00f3n is HIV positive and tells Laura that he has five invisible friends, and she believes they are fruit of his imagination. Laura decides to reopen an orphanage for handicapped children in the location and during the opening party, Sim\u00f3n calls her to show the little cabin of his friend Tom\u00e1s. The busy Laura does not gives much attention to her son; then she sees a mysterious masked boy and Sim\u00f3n vanishes. Laura feels the presence of other persons in the house and months later, the desperate Laura invites a team of parapsychologists to try to unravel the mystery.\n\n\"El Orfanato\" is a creepy and spooky ghost story with a dark and very sad atmosphere. The screenplay, direction, acting and cinematography are great, disclosing a dramatic and sensitive plot that explores the disappearance of a young boy with touches of supernatural in the despair of his mother. However, the explanation of the mystery in the end makes this sensitive movie actually a drama, and not horror genre, and maybe that is the reason why some viewers have written bad reviews (or maybe they have not understood the plot). My vote is eight.\n\nTitle (Brazil): \"O Orfanato\" (\"The Orphanage\")\n\nNote: On 25 January 2015 I saw this movie again on Blu-Ray.", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "8"}}, "duration": "PT1H45M", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Trailer [OV]", "embedUrl": "/video/imdb/vi3384654617", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWZhM2Y3YjktNzAzYS00NjY0LWE5MjctYWZhODY0YjI5MWZiXkEyXkFqcGdeQXRodW1ibmFpbC1pbml0aWFsaXplcg@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWZhM2Y3YjktNzAzYS00NjY0LWE5MjctYWZhODY0YjI5MWZiXkEyXkFqcGdeQXRodW1ibmFpbC1pbml0aWFsaXplcg@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2018-05-18T14:52:08Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0749104/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Bel\u00e9n Rueda"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0749104?ref_=tt_cl_t1", "name": "Laura"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2265834/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Roger Pr\u00edncep"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm2265834?ref_=tt_cl_t3", "name": "Sim\u00f3n"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0142256/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Montserrat Carulla"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0142256?ref_=tt_cl_t5", "name": "Benigna"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0900232/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Edgar Vivar"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0900232?ref_=tt_cl_t7", "name": "B\u00e1laban"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2871402/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Mireia Renau"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm2871402?ref_=tt_cl_t9", "name": "Laura Ni\u00f1a"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2357100/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Carla Gordillo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm2357100?ref_=tt_cl_t11", "name": "Mart\u00edn"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1790886/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Carmen L\u00f3pez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm1790886?ref_=tt_cl_t13", "name": "Alicia"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0001036/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Geraldine Chaplin"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0001036?ref_=tt_cl_t15", "name": "Aurora"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0147308/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Fernando Cayo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0147308?ref_=tt_cl_t2", "name": "Carlos"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0729345/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Mabel Rivera"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0729345?ref_=tt_cl_t4", "name": "Pilar"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0314980/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm0314980?ref_=tt_cl_t6", "name": "Enrique"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2027428/?ref_=tt_cl_t8", "name": "\u00d3scar Casas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm2027428?ref_=tt_cl_t8", "name": "Tom\u00e1s"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2349484/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Georgina Avellaneda"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm2349484?ref_=tt_cl_t10", "name": "Rita"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1563259/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Alejandro Camps"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm1563259?ref_=tt_cl_t12", "name": "V\u00edctor"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3005739/?ref_=tt_cl_t14", "name": "\u00d3scar Lara"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt0464141/characters/nm3005739?ref_=tt_cl_t14", "name": "Guillermo"}]}]}