{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt5862312/", "name": "Ver\u00f3nica", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMmRkMDQzYzItZDFhMS00YzM1LTk0ZGMtZmExMzdiNzEwOTE4XkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": "Horror", "contentRating": "TV-MA", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm8292247/", "name": "Sandra Escacena"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm2971548/", "name": "Bruna Gonz\u00e1lez"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm8224582/", "name": "Claudia Placer"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm8292248/", "name": "Iv\u00e1n Chavero"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0687042/", "name": "Paco Plaza"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0687042/", "name": "Paco Plaza"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm3281140/", "name": "Fernando Navarro"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm3678448/", "name": "Coral Cruz"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0561699/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0660300/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0064682/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0660654/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0660299/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0660653/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0405330/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0157183/"}], "description": "Ver\u00f3nica is a movie starring Sandra Escacena, Bruna Gonz\u00e1lez, and Claudia Placer. Madrid, 1991. A teen girl finds herself besieged by an evil supernatural force after she played Ouija with two classmates.", "datePublished": "2017-08-25", "keywords": "possession,ouija board,nun,police,solar eclipse", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 36436, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "6.2"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt5862312/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "alejandro-salinas"}, "dateCreated": "2018-02-17", "inLanguage": "English", "name": "A nice horror movie", "reviewBody": "As a big consumer of horror movies it is now difficult for me to find a new one that really scares me. This one does.\n\nGood perfomance for all the actresses.\n\nThe tension gets higher every minute of the film", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "8"}}, "duration": "PT1H45M", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Tr\u00e1iler [OV]", "embedUrl": "/video/imdb/vi231914009", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjY2ZWY3NTAtMWQ3ZC00MTIzLWJmMzctYjk2ZjVmOGYyMzFlXkEyXkFqcGdeQXRodW1ibmFpbC1pbml0aWFsaXplcg@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjY2ZWY3NTAtMWQ3ZC00MTIzLWJmMzctYjk2ZjVmOGYyMzFlXkEyXkFqcGdeQXRodW1ibmFpbC1pbml0aWFsaXplcg@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2018-11-28T14:15:08Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8292247/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Sandra Escacena"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm8292247?ref_=tt_cl_t1", "name": "Ver\u00f3nica"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8224582/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Claudia Placer"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm8224582?ref_=tt_cl_t3", "name": "Irene"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0868479/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Ana Torrent"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm0868479?ref_=tt_cl_t5", "name": "Ana"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4884793/?ref_=tt_cl_t7", "name": "\u00c1ngela Fabi\u00e1n"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm4884793?ref_=tt_cl_t7", "name": "Rosa"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0011951/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Chema Adeva"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm0011951?ref_=tt_cl_t9", "name": "Romero"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0707743/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Luis Rallo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm0707743?ref_=tt_cl_t11", "name": "Navarro"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8121871/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Carlos Cristino"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm8121871?ref_=tt_cl_t13", "name": "Encargado"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5186456/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Samuel Romero"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm5186456?ref_=tt_cl_t15", "name": "Criatura"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2971548/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Bruna Gonz\u00e1lez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm2971548?ref_=tt_cl_t2", "name": "Luc\u00eda"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8292248/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Iv\u00e1n Chavero"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm8292248?ref_=tt_cl_t4", "name": "Anto\u00f1ito"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0874195/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Consuelo Trujillo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm0874195?ref_=tt_cl_t6", "name": "Hermana Muerte"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2907059/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Carla Campra"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm2907059?ref_=tt_cl_t8", "name": "Diana"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1715357/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Miranda Gas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm1715357?ref_=tt_cl_t10", "name": "Rodr\u00edguez"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9232978/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Nayara Feito"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm9232978?ref_=tt_cl_t12", "name": "Vecina enfrente"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5294281/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Gema Matarranz"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt5862312/characters/nm5294281?ref_=tt_cl_t14", "name": "Profesora de Literatura"}]}]}