{"@context": "http://schema.org", "@type": "TVSeries", "url": "/title/tt9460858/", "name": "La valla", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMmJhNmU4MmQtMjkxNC00NzgxLThiODEtOTkwOTk5ZmY1MDVhXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": ["Drama", "Sci-Fi"], "contentRating": "TV-MA", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0880054/", "name": "Unax Ugalde"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0596762/", "name": "Olivia Molina"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0923299/", "name": "Eleonora Wexler"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0284272/", "name": "Abel Folk"}], "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0959895/", "name": "Daniel \u00c9cija"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0445833/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0736548/"}], "description": "La valla is a TV series starring Unax Ugalde, Olivia Molina, and Eleonora Wexler. In 2045, Spain like the rest of the western world has been driven into a dictatorial regime by the lack of natural resources. Life in the countryside...", "datePublished": "2020-01-19", "keywords": "city,male frontal nudity", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 2480, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "6.8"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt9460858/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "mav1123"}, "dateCreated": "2020-11-11", "inLanguage": "English", "name": "Abuelita's Sci-fi TV Novela", "reviewBody": "I watched this because I really enjoyed Ministerio Del Tiempo. Unlike Ministerio, The Barrier, often indulges in TV Novela-like melodramatic overacting. I figure one's ability to tolerate this depends on how many hours of TV Novelas one's abuelita subjected him or her to. If you can muscle or fast forward through the overacted parts it's a good show.", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "6"}}, "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Tr\u00e1iler [OVS]", "embedUrl": "/video/imdb/vi1227537945", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYTA4ZWJlZmItNDNmZS00YTQwLTk1NjItNWQ5N2QyOThjNzg0XkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYTA4ZWJlZmItNDNmZS00YTQwLTk1NjItNWQ5N2QyOThjNzg0XkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg", "description": "Accessible original trailer.", "uploadDate": "2020-06-19T09:59:27Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0880054/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Unax Ugalde"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm0880054?ref_=tt_cl_t1", "name": "Hugo Mujica"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0923299/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Eleonora Wexler"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm0923299?ref_=tt_cl_t3", "name": "Alma L\u00f3pez-Dur\u00e1n"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0596807/?ref_=tt_cl_t5", "name": "\u00c1ngela Molina"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm0596807?ref_=tt_cl_t5", "name": "Emilia Noval"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9311929/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Daniel Ib\u00e1\u00f1ez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm9311929?ref_=tt_cl_t7", "name": "\u00c1lex Mujica"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2043034/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Elena Seijo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm2043034?ref_=tt_cl_t9", "name": "Rosa"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm6803308/?ref_=tt_cl_t11", "name": "\u00c1ngela Vega"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm6803308?ref_=tt_cl_t11", "name": "Bego\u00f1a S\u00e1nchez"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7635321/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Bel\u00e9n \u00c9cija"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm7635321?ref_=tt_cl_t13", "name": "Daniela Covarrubias"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3381170/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Natalia Bilbao"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm3381170?ref_=tt_cl_t15", "name": "Female Officer Speaker"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8292248/?ref_=tt_cl_t17", "name": "Iv\u00e1n Chavero"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm8292248?ref_=tt_cl_t17", "name": "Sergio Covarrubias"}, {"url": "#", "name": "11 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1197116/?ref_=tt_cl_t19", "name": "Pedro Beitia"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm1197116?ref_=tt_cl_t19", "name": "Rai"}, {"url": "#", "name": "10 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4033918/?ref_=tt_cl_t21", "name": "\u00c1ngel Pereira"}, "character_and_episodes": [{"url": "#", "name": "9 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1106438/?ref_=tt_cl_t23", "name": "Aten Soria"}, "character_and_episodes": [{"url": "#", "name": "8 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0596762/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Olivia Molina"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm0596762?ref_=tt_cl_t2", "name": "Julia P\u00e9rez Noval"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0284272/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Abel Folk"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm0284272?ref_=tt_cl_t4", "name": "Luis Covarrubias"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1136146/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Manu Fullola"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm1136146?ref_=tt_cl_t6", "name": "Coronel Enrique"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9358586/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Laura Quir\u00f3s"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm9358586?ref_=tt_cl_t8", "name": "Marta Mujica"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2995197/?ref_=tt_cl_t10", "name": "\u00d3scar de la Fuente"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm2995197?ref_=tt_cl_t10", "name": "Fernando"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10745872/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Nicol\u00e1s Illoro"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm10745872?ref_=tt_cl_t12", "name": "Iv\u00e1n Covarrubias"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7357052/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Yaima Ramos"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm7357052?ref_=tt_cl_t14", "name": "Manuela"}, {"url": "#", "name": "13 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4731746/?ref_=tt_cl_t16", "name": "Juan Blanco"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm4731746?ref_=tt_cl_t16", "name": "Carlos Castillo"}, {"url": "#", "name": "11 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1101651/?ref_=tt_cl_t18", "name": "Sam Feuer"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm1101651?ref_=tt_cl_t18", "name": "Carlos"}, {"url": "#", "name": "11 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2233791/?ref_=tt_cl_t20", "name": "Isabel Rodes"}, "character_and_episodes": [{"url": "#", "name": "9 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2376790/?ref_=tt_cl_t22", "name": "Cristina Soria"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm2376790?ref_=tt_cl_t22", "name": "Edurne"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm11502790/?ref_=tt_cl_t24", "name": "Marcelo Converti"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9460858/characters/nm11502790?ref_=tt_cl_t24", "name": "Alejo L\u00f3pez-D\u00e1vila"}, {"url": "#", "name": "6 episodes, 2020"}]}]}