{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt3011894/", "name": "Relatos salvajes", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGQzY2Y0MTgtMDA4OC00NjM3LWI0ZGQtNTJlM2UxZDQxZjI0XkEyXkFqcGdeQXVyNDUzOTQ5MjY@._V1_.jpg", "genre": ["Comedy", "Drama", "Thriller"], "contentRating": "R", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0334882/", "name": "Dar\u00edo Grandinetti"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0555404/", "name": "Mar\u00eda Marull"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0897640/", "name": "M\u00f3nica Villa"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0823435/", "name": "Diego Starosta"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1167933/", "name": "Dami\u00e1n Szifron"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm1238855/", "name": "Germ\u00e1n Servidio"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm1167933/", "name": "Dami\u00e1n Szifron"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0037450/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0028557/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0487834/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0006440/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0321718/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0367959/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0064529/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0071642/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0393274/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0037736/"}], "description": "Relatos salvajes is a movie starring Dar\u00edo Grandinetti, Mar\u00eda Marull, and M\u00f3nica Villa. Six short stories that explore the extremities of human behavior involving people in distress.", "datePublished": "2014-08-21", "keywords": "anthology film,suicide by airplane crash,revenge,wedding party,road rage", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 179295, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "8.1"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt3011894/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "paolo-rosse88"}, "dateCreated": "2014-08-25", "inLanguage": "English", "name": "6 hilarious black comedy live action shorts", "reviewBody": "This Argentinian movie was released in my country (Chile) on last Thursday, and since i heard very good comments about the movie i decided to go to a Cinema at Parque Arauco in Chile and this is what i wrote about it:\n\nThe film is split into six unconnected stories, watching each story is around 20-30 minutes long and you feel like you're watching a live action short film. What do they have in common? All of them are a mix between drama and comedy. The script is hilarious, even if the lines are sad, it's so full of black comedy, that there were people rolling on the floor laughing at the Cinema. \n\nI'd write much more about this film, but i think i might be spoiling it, so i prefer to tell you that i can't wait to watch it again. So please do NOT miss it.", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "9"}}, "duration": "PT2H2M", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Tr\u00e1iler [OV]", "embedUrl": "/video/imdb/vi3112877081", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZTlmMDU3NWYtMGVlYS00ZDYzLWIzZjAtMWY2N2QxYTdmYTA2XkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZTlmMDU3NWYtMGVlYS00ZDYzLWIzZjAtMWY2N2QxYTdmYTA2XkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2019-04-24T13:34:35Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0334882/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Dar\u00edo Grandinetti"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0334882?ref_=tt_cl_t1", "name": "Salgado (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0897640/?ref_=tt_cl_t3", "name": "M\u00f3nica Villa"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0897640?ref_=tt_cl_t3", "name": "Profesora Leguizam\u00f3n (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1254515/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Marcelo Frasca"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm1254515?ref_=tt_cl_t5", "name": "Gerente Casa T\u00eda (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3692508/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Mar\u00eda Laura Caccamo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm3692508?ref_=tt_cl_t7", "name": "Empleada Aerol\u00ednea (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0532489/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Pablo Machado"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0532489?ref_=tt_cl_t9", "name": "Hombre 1 (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3197351/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Javier Pedersoli"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm3197351?ref_=tt_cl_t11", "name": "\u00danico Amigo (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm6850009/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Mar\u00eda Rosa L\u00f3pez Ottonello"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm6850009?ref_=tt_cl_t13", "name": "Madre Pasternak (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1600802/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Julieta Zylberberg"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm1600802?ref_=tt_cl_t15", "name": "Moza (segment \"Las ratas\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0555404/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Mar\u00eda Marull"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0555404?ref_=tt_cl_t2", "name": "Isabel (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0823435/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Diego Starosta"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0823435?ref_=tt_cl_t4", "name": "Ignacio Fontana (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3004685/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Lucila Mangone"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm3004685?ref_=tt_cl_t6", "name": "Azafata (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm6850008/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Carlos Alberto Vavassori"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm6850008?ref_=tt_cl_t8", "name": "V\u00edctor Jensen (episodio 'Pasternak')"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3943332/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Horacio Vay"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm3943332?ref_=tt_cl_t10", "name": "Hombre 2 (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0236628/?ref_=tt_cl_t12", "name": "H\u00e9ctor Drachtman"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0236628?ref_=tt_cl_t12", "name": "Padre Pasternak (segment \"Pasternak\")"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0181300/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Rita Cortese"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt3011894/characters/nm0181300?ref_=tt_cl_t14", "name": "Cocinera (segment \"Las ratas\")"}]}]}