{"@context": "http://schema.org", "@type": "TVSeries", "url": "/title/tt9100822/", "name": "The Valhalla Murders", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWUzODllZDYtNDEyOC00NzZlLTkzYmMtMWE0YWEwYTA1Y2RhXkEyXkFqcGdeQXVyMTI4ODE4ODA@._V1_.jpg", "genre": ["Crime", "Drama", "Mystery", "Thriller"], "contentRating": "TV-MA", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm8286239/", "name": "Ald\u00eds Amah Hamilton"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm5054838/", "name": "Bergur Ebbi Benediktsson"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0084908/", "name": "Edda Bj\u00f6rgvinsd\u00f3ttir"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm10396913/", "name": "Gunnar Bersi Bj\u00f6rnsson"}], "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm4684113/", "name": "Thordur Palsson"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0179037/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0209531/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0018794/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0144901/"}], "description": "The Valhalla Murders is a TV series starring Ald\u00eds Amah Hamilton, Bergur Ebbi Benediktsson, and Edda Bj\u00f6rgvinsd\u00f3ttir. Police profiler Arnar is sent back home from Oslo to his native Iceland to investigate the country's first serial...", "datePublished": "2019-12-26", "keywords": "murder,police,reykjavik iceland,serial killer,boys' home", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 8956, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "7.1"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt9100822/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "mikhailv67"}, "dateCreated": "2020-03-14", "inLanguage": "English", "name": "Solid Scandi Noir Police Precedural.", "reviewBody": "I don't get why people complain about dubbing if your serious about your TV never dub always watch it in the original language. The subs are fine. Dark looming feel, great cinema photography with beautiful landscapes of Iceland. Scandi cops are always flawed and this guy doesn't break that mold, he's so dark I'm wondering if he's the killer. It's got a great feel and look I'm upto ep 3 and glued", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "8"}}, "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Trailer", "embedUrl": "/video/imdb/vi3819945497", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzA0ZjM5ZGEtNjI0OC00OTA4LTlhM2ItYjEwMzJjMjBlNGE3XkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzA0ZjM5ZGEtNjI0OC00OTA4LTlhM2ItYjEwMzJjMjBlNGE3XkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2020-03-16T13:25:34Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8286239/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Ald\u00eds Amah Hamilton"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm8286239?ref_=tt_cl_t1", "name": "D\u00edsa"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0084908/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Edda Bj\u00f6rgvinsd\u00f3ttir"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm0084908?ref_=tt_cl_t3", "name": "Svava"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1907967/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Arnd\u00eds Hr\u00f6nn Egilsd\u00f3ttir"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm1907967?ref_=tt_cl_t5", "name": "Hugr\u00fan"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5010037/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Ott\u00f3 Gunnarsson"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm5010037?ref_=tt_cl_t7", "name": "T\u00f3ti"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1146296/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Sigur\u00f0ur Sk\u00falason"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm1146296?ref_=tt_cl_t9", "name": "Magn\u00fas"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4852685/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Anna Gunnd\u00eds Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm4852685?ref_=tt_cl_t11", "name": "Selma"}, {"url": "#", "name": "6 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1377146/?ref_=tt_cl_t13", "name": "V\u00edkingur Kristj\u00e1nsson"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm1377146?ref_=tt_cl_t13", "name": "H\u00e1kon l\u00f6gregluma\u00f0ur"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1181407/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Will Collyer"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm1181407?ref_=tt_cl_t15", "name": "Erlingur"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7583837/?ref_=tt_cl_t17", "name": "Abby Trott"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm7583837?ref_=tt_cl_t17", "name": "Additional Voices"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3409817/?ref_=tt_cl_t19", "name": "Shaun Conde"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm3409817?ref_=tt_cl_t19", "name": "Additional Voices"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8286241/?ref_=tt_cl_t21", "name": "Krist\u00edn \u00de\u00f3ra Haraldsd\u00f3ttir"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm8286241?ref_=tt_cl_t21", "name": "Laufey"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm5054838/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Bergur Ebbi Benediktsson"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm5054838?ref_=tt_cl_t2", "name": "Erlingur"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10396913/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Gunnar Bersi Bj\u00f6rnsson"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm10396913?ref_=tt_cl_t4", "name": "Police officer"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1292181/?ref_=tt_cl_t6", "name": "N\u00edna D\u00f6gg Filippusd\u00f3ttir"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm1292181?ref_=tt_cl_t6", "name": "Kata"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2679209/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Tinna Hrafnsd\u00f3ttir"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm2679209?ref_=tt_cl_t8", "name": "Helga"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1156555/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Bj\u00f6rn Thors"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm1156555?ref_=tt_cl_t10", "name": "Arnar"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2271467/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Valur Freyr Einarsson"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm2271467?ref_=tt_cl_t12", "name": "Egill"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0570523/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Julia McIlvaine"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm0570523?ref_=tt_cl_t14", "name": "Kata"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0865092/?ref_=tt_cl_t16", "name": "Frank Todaro"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm0865092?ref_=tt_cl_t16", "name": "Magnus"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0573134/?ref_=tt_cl_t18", "name": "Don McManus"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm0573134?ref_=tt_cl_t18", "name": "Additional Voices"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10220556/?ref_=tt_cl_t20", "name": "Gideon Modisett"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9100822/characters/nm10220556?ref_=tt_cl_t20", "name": "Additional Voices"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2019-2020"}]}]}