{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt1305806/", "name": "El secreto de sus ojos", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BY2FhZGI5M2QtZWFiZS00NjkwLWE4NWQtMzg3ZDZjNjdkYTJiXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_.jpg", "genre": ["Drama", "Mystery", "Romance", "Thriller"], "contentRating": "R", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0201857/", "name": "Ricardo Dar\u00edn"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0897845/", "name": "Soledad Villamil"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0706567/", "name": "Pablo Rago"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm3587952/", "name": "Carla Quevedo"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0002728/", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm3160078/", "name": "Eduardo Sacheri"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0002728/", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm3160078/", "name": "Eduardo Sacheri"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0033873/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0233453/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0119804/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0037736/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0071049/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0071913/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0071642/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0064529/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0157183/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0346958/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0071642/"}], "description": "El secreto de sus ojos is a movie starring Ricardo Dar\u00edn, Soledad Villamil, and Pablo Rago. A retired legal counselor writes a novel hoping to find closure for one of his past unresolved homicide cases and for his unreciprocated...", "datePublished": "2009-08-13", "keywords": "soccer game,concealed,clandestine,undercover,full frontal female nudity", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 194934, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "8.2"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt1305806/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "billion_mucks"}, "dateCreated": "2009-08-19", "inLanguage": "English", "name": "Speaking Eyes", "reviewBody": "\"El Secreto de sus Ojos\" hit me with unspeakable strength. I didn't expect to like it so much, so I owe a review to those in analysis measures before seeing it or those interested in some opinion.\n\nFirst off, Campanella works with flawless effort all of the technical aspects of the film. It even starts with a double exposure effect, mixed with some sad shots of a beautiful Buenos Aires that hints the spectacle ahead of us. One shot especially, from a chopper in a soccer field edited with a crane shot is breathtaking. Nothing to envy from Hollywood upper class.\n\nBut the main strength of the movie comes from the powerful narrative dominion Director Campanella has over characters, spaces and silences. Many moments are coldly tense, scary and very, very intense. This crossover from genres by Campanella couldn't have been better. Crime stories often fall in common places, this one relies on the fragile psychological state of the audience to draw all of it's intense dialog, acting and scenes.\n\nI cannot stop recommending it, Argentina can open it's market with movies such as this. It has many, many memorable moments, it interwines comedy perfectly and it is doubtful you will instantly forget it, as it is so well constructed. See it if you can!", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "8"}}, "duration": "PT2H9M", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Tr\u00e1iler [OV]", "embedUrl": "/video/imdb/vi100645401", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNmY2NmFhYWMtMThmYi00ZjExLWI5NGItOWEwOThkMjAwYmNmXkEyXkFqcGdeQXRodW1ibmFpbC1pbml0aWFsaXplcg@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNmY2NmFhYWMtMThmYi00ZjExLWI5NGItOWEwOThkMjAwYmNmXkEyXkFqcGdeQXRodW1ibmFpbC1pbml0aWFsaXplcg@@._V1_.jpg", "uploadDate": "2018-11-14T18:03:07Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0897845/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Soledad Villamil"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm0897845?ref_=tt_cl_t1", "name": "Irene Men\u00e9ndez Hastings"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3587952/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Carla Quevedo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3587952?ref_=tt_cl_t3", "name": "Liliana Coloto"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1024390/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Javier Godino"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm1024390?ref_=tt_cl_t5", "name": "Isidoro G\u00f3mez"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3587916/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Rudy Romano"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3587916?ref_=tt_cl_t7", "name": "Ord\u00f3\u00f1ez"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0016039/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Mario Alarc\u00f3n"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm0016039?ref_=tt_cl_t9", "name": "Juez Fortuna Lacalle"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3587933/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Sebasti\u00e1n Blanco"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3587933?ref_=tt_cl_t11", "name": "Pinche Tino"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0320227/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Jos\u00e9 Luis Gioia"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm0320227?ref_=tt_cl_t13", "name": "B\u00e1ez - Inspector"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3587918/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Kiko Cerone"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3587918?ref_=tt_cl_t15", "name": "Molinari"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0201857/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Ricardo Dar\u00edn"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm0201857?ref_=tt_cl_t2", "name": "Benjam\u00edn Esposito"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0706567/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Pablo Rago"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm0706567?ref_=tt_cl_t4", "name": "Ricardo Morales"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3588006/?ref_=tt_cl_t6", "name": "B\u00e1rbara Palladino"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3588006?ref_=tt_cl_t6", "name": "Chica Piropo"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3596017/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Alejandro Abelenda"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3596017?ref_=tt_cl_t8", "name": "Pinche Mariano"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0289856/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Guillermo Francella"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm0289856?ref_=tt_cl_t10", "name": "Pablo Sandoval"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1747313/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Mariano Argento"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm1747313?ref_=tt_cl_t12", "name": "Romano"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3596027/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Juan Jos\u00e9 Ort\u00edz"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt1305806/characters/nm3596027?ref_=tt_cl_t14", "name": "Agente Cardozo"}]}]}