{"@context": "http://schema.org", "@type": "TVSeries", "url": "/title/tt9764386/", "name": "30 Monedas", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzA4NzcwZTctNmVhOC00NWJjLWI1OWQtOTY0OTZmMGFlODY1XkEyXkFqcGdeQXVyODc0OTEyNDU@._V1_.jpg", "genre": ["Drama", "Fantasy", "Horror", "Mystery", "Thriller"], "contentRating": "TV-MA", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0273464/", "name": "Eduard Fern\u00e1ndez"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm3816157/", "name": "Megan Montaner"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm1775614/", "name": "Miguel \u00c1ngel Silvestre"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm1296762/", "name": "Macarena G\u00f3mez"}], "description": "30 Monedas is a TV series starring Eduard Fern\u00e1ndez, Megan Montaner, and Miguel \u00c1ngel Silvestre. An exiled priest tries to escape his demons while living in a remote village in Spain.", "datePublished": "2020-09-02", "creator": [{"@type": "Organization", "url": "/company/co0560794/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0461156/"}], "keywords": "priest,demon baby,exorcism,demon,demonic possession", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 5045, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "7.2"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt9764386/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "Kirpianuscus"}, "dateCreated": "2021-01-13", "inLanguage": "English", "name": "the puzzle", "reviewBody": "At the first sigh , with the viewer memories, fears, sensitivities puzzle. Each piece is recognozible. But the virtue is the game itself. Religion, a Spanish ordinary life bulversed, romance, duties, crimes, magic, so many ways than it seems pure chaotic. But, episode by episode, it becomes obvious different. For the details of near reality, the veil of old fairy tales and Gothic literature and for wise use of expectations for a story about old fashion fight between Good against Bad, theories and strange realism of characters. A film about vulnerabilities, courage, love and friendship. Admirable crafted."}, "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Official Trailer", "embedUrl": "/video/imdb/vi3257450777", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTU4MDZiNDgtODk1My00YzkwLWI5MjEtMWYwYThlY2VmN2VkXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTU4MDZiNDgtODk1My00YzkwLWI5MjEtMWYwYThlY2VmN2VkXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg", "description": "In a peaceful place, evil has found a home. #30Coins an HBO original thriller series premieres January 4. #HBO", "uploadDate": "2020-12-11T17:28:03Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0273464/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Eduard Fern\u00e1ndez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0273464?ref_=tt_cl_t1", "name": "Padre Vergara"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1775614/?ref_=tt_cl_t3", "name": "Miguel \u00c1ngel Silvestre"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1775614?ref_=tt_cl_t3", "name": "Paco"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0631326/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Pep\u00f3n Nieto"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0631326?ref_=tt_cl_t5", "name": "Sargento Lagunas"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0299289/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Cosimo Fusco"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0299289?ref_=tt_cl_t7", "name": "Angelo"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2131418/?ref_=tt_cl_t9", "name": "\u00c1lvaro Manso"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm2131418?ref_=tt_cl_t9", "name": "Rom\u00e1n"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1107138/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Mariano Venancio"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1107138?ref_=tt_cl_t11", "name": "Marcelo"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm6201222/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Nacho Braun"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm6201222?ref_=tt_cl_t13", "name": "Juan Carlos"}, {"url": "#", "name": "6 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4285117/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Lola Rojo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm4285117?ref_=tt_cl_t15", "name": "Consuelo"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0559077/?ref_=tt_cl_t17", "name": "Elisa Matilla"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0559077?ref_=tt_cl_t17", "name": "Felisa"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0097343/?ref_=tt_cl_t19", "name": "Paula Soldevila"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0097343?ref_=tt_cl_t19", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7558871/?ref_=tt_cl_t21", "name": "Alberto Bang"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm7558871?ref_=tt_cl_t21", "name": "Ricardo"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0869718/?ref_=tt_cl_t23", "name": "Paco Tous"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0869718?ref_=tt_cl_t23", "name": "Jes\u00fas"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0892794/?ref_=tt_cl_t25", "name": "Antonio Vel\u00e1zquez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0892794?ref_=tt_cl_t25", "name": "Roque"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1533932/?ref_=tt_cl_t27", "name": "Jaime Ord\u00f3\u00f1ez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1533932?ref_=tt_cl_t27", "name": "Tom\u00e1s"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3274263/?ref_=tt_cl_t29", "name": "Juli\u00e1n Valc\u00e1rcel"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm3274263?ref_=tt_cl_t29", "name": "Ernesto"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8493024/?ref_=tt_cl_t31", "name": "Alba de la Fuente"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm8493024?ref_=tt_cl_t31", "name": "Trini"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3036925/?ref_=tt_cl_t33", "name": "Greta Fern\u00e1ndez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm3036925?ref_=tt_cl_t33", "name": "Cristina Miralles"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3585798/?ref_=tt_cl_t35", "name": "Elena Gonz\u00e1lez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm3585798?ref_=tt_cl_t35", "name": "Concha"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0555083/?ref_=tt_cl_t37", "name": "Enrique Mart\u00ednez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0555083?ref_=tt_cl_t37", "name": "Ramiro"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9940877/?ref_=tt_cl_t39", "name": "Isabel Bernal"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm9940877?ref_=tt_cl_t39", "name": "Susana"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3562371/?ref_=tt_cl_t41", "name": "Carla Tous"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm3562371?ref_=tt_cl_t41", "name": "Sole"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0225118/?ref_=tt_cl_t43", "name": "Luigi Diberti"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0225118?ref_=tt_cl_t43", "name": "Lombardi"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm7263769/?ref_=tt_cl_t45", "name": "Noureddine El Attab"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm7263769?ref_=tt_cl_t45", "name": "Ahmed"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3816157/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Megan Montaner"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm3816157?ref_=tt_cl_t2", "name": "Elena"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1296762/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Macarena G\u00f3mez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1296762?ref_=tt_cl_t4", "name": "Merche"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1254805/?ref_=tt_cl_t6", "name": "Manolo Solo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1254805?ref_=tt_cl_t6", "name": "Cardenal Santoro"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0848110/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Manuel Tallaf\u00e9"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0848110?ref_=tt_cl_t8", "name": "Tabernero"}, {"url": "#", "name": "8 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2555226/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Beatriz Olivares"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm2555226?ref_=tt_cl_t10", "name": "Isabel"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1332421/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Javier B\u00f3dalo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1332421?ref_=tt_cl_t12", "name": "Antonio"}, {"url": "#", "name": "7 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2816202/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Pat Aguil\u00f3"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm2816202?ref_=tt_cl_t14", "name": "Remedios"}, {"url": "#", "name": "6 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0019540/?ref_=tt_cl_t16", "name": "Jos\u00e9 Alias"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0019540?ref_=tt_cl_t16", "name": "Curro"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3118743/?ref_=tt_cl_t18", "name": "Francisco Reyes"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm3118743?ref_=tt_cl_t18", "name": "Lagrange"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0895577/?ref_=tt_cl_t20", "name": "Juan Viadas"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0895577?ref_=tt_cl_t20", "name": "Rogelio"}, {"url": "#", "name": "5 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0209397/?ref_=tt_cl_t22", "name": "Secun de la Rosa"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0209397?ref_=tt_cl_t22", "name": "Mart\u00edn"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0398433/?ref_=tt_cl_t24", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Hoyos"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0398433?ref_=tt_cl_t24", "name": "Anciana milenaria"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9145291/?ref_=tt_cl_t26", "name": "Riccardo Frascari"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm9145291?ref_=tt_cl_t26", "name": "Giacomo"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm10454803/?ref_=tt_cl_t28", "name": "Nourdin Batan"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm10454803?ref_=tt_cl_t28", "name": "Jaime"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1106438/?ref_=tt_cl_t30", "name": "Aten Soria"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1106438?ref_=tt_cl_t30", "name": "Rosario"}, {"url": "#", "name": "4 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0328400/?ref_=tt_cl_t32", "name": "Nuria Gonz\u00e1lez"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0328400?ref_=tt_cl_t32", "name": "Mar\u00eda Salcedo"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4358814/?ref_=tt_cl_t34", "name": "\u00d3scar Ortu\u00f1o"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm4358814?ref_=tt_cl_t34", "name": "Nacho"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8513744/?ref_=tt_cl_t36", "name": "Alicia San Lorenzo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm8513744?ref_=tt_cl_t36", "name": "Fina"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8855294/?ref_=tt_cl_t38", "name": "Mafalda Carbonell"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm8855294?ref_=tt_cl_t38", "name": "Lourdes"}, {"url": "#", "name": "3 episodes, 2020-2021"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1203686/?ref_=tt_cl_t40", "name": "Leonardo Nigro"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm1203686?ref_=tt_cl_t40", "name": "Sandro"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0165455/?ref_=tt_cl_t42", "name": "V\u00edctor Clavijo"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm0165455?ref_=tt_cl_t42", "name": "Mario"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm9603582/?ref_=tt_cl_t44", "name": "Abril Montilla"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm9603582?ref_=tt_cl_t44", "name": "Elvira"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2020"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4194228/?ref_=tt_cl_t46", "name": "Bruno Pablo Zito"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt9764386/characters/nm4194228?ref_=tt_cl_t46", "name": "Sacerdote Bruno"}, {"url": "#", "name": "2 episodes, 2020-2021"}]}]}