{"@context": "http://schema.org", "@type": "Movie", "url": "/title/tt6914122/", "name": "Resistance", "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjcyNjEwZTctMjcyMy00YjQ3LWIxZDMtY2NiZmM1ODQzNjg3XkEyXkFqcGdeQXVyNzI1NzMxNzM@._V1_.jpg", "genre": ["Biography", "Drama", "History", "War"], "contentRating": "R", "actor": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm0251986/", "name": "Jesse Eisenberg"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0993242/", "name": "Cl\u00e9mence Po\u00e9sy"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0777788/", "name": "Matthias Schweigh\u00f6fer"}, {"@type": "Person", "url": "/name/nm0594956/", "name": "F\u00e9lix Moati"}], "director": {"@type": "Person", "url": "/name/nm1189755/", "name": "Jonathan Jakubowicz"}, "creator": [{"@type": "Person", "url": "/name/nm1189755/", "name": "Jonathan Jakubowicz"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0305258/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0590996/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0337632/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0475231/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0209925/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0540798/"}, {"@type": "Organization", "url": "/company/co0392112/"}], "description": "Resistance is a movie starring Jesse Eisenberg, Cl\u00e9mence Po\u00e9sy, and Matthias Schweigh\u00f6fer. The story of mime Marcel Marceau as he works with a group of Jewish boy scouts and the French Resistance to save the lives of ten thousand...", "datePublished": "2020-03-27", "keywords": "french resistance,world war two,strasbourg france,lyon france,germany", "aggregateRating": {"@type": "AggregateRating", "ratingCount": 4587, "bestRating": "10.0", "worstRating": "1.0", "ratingValue": "6.4"}, "review": {"@type": "Review", "itemReviewed": {"@type": "CreativeWork", "url": "/title/tt6914122/"}, "author": {"@type": "Person", "name": "kevinfm"}, "dateCreated": "2020-12-01", "inLanguage": "English", "name": "Leave Your Baggage At The Door", "reviewBody": "I have absolutely no idea who Eisenberg is, and consequently watched this film with no preformed opinions or expectations. Only afterwards reading others' (mostly) negative comments did I realise that (I assume) he's better known for different types of role. Well, without the baggage and preconceptions, I think he gave a pretty good performance. I found it believable and nothing struck me as being either over- or underdone.\n\nThat being said, give it a few days when I'll have forgotten most of the specifics of this film, and I will probably once again have no idea who Eisenberg is. It's not an OSCAR-worthy performance, but it's acceptable.\n\nThe story itself I found engaging, all the better for being based on true events, and I have no regrets at having made the time to watch it. I probably won't watch it a second time in a few years, once it's a distant memory, but that's more to do with having lots that I do want to rewatch, and (probably) not enough time left to fit them all in.\n\nCan I, though, take a moment to give 10/10 to the reviewer who commented \"So Marcel Marceau was a Resistance fighter, huh? He kept that quiet.\" :-) Best one-liner I've read in ages!", "reviewRating": {"@type": "Rating", "worstRating": "1", "bestRating": "10", "ratingValue": "6"}}, "duration": "PT2H", "trailer": {"@type": "VideoObject", "name": "Official Trailer", "embedUrl": "/video/imdb/vi3863133977", "thumbnail": {"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzlhNTFiNTgtOWZhOC00YzE1LTgzOWQtNTI3NThjM2QzMTUzXkEyXkFqcGdeQWFybm8@._V1_.jpg"}, "thumbnailUrl": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzlhNTFiNTgtOWZhOC00YzE1LTgzOWQtNTI3NThjM2QzMTUzXkEyXkFqcGdeQWFybm8@._V1_.jpg", "description": "The story of a group of Jewish Boy Scouts who worked with the French Resistance to save the lives of ten thousand orphans during World War II.", "uploadDate": "2020-02-11T00:19:17Z"}, "cast_and_character": [{"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0251986/?ref_=tt_cl_t1", "name": "Jesse Eisenberg"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0251986?ref_=tt_cl_t1", "name": "Marcel Marceau"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0594956/?ref_=tt_cl_t3", "name": "F\u00e9lix Moati"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0594956?ref_=tt_cl_t3", "name": "Alain"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0777788/?ref_=tt_cl_t5", "name": "Matthias Schweigh\u00f6fer"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0777788?ref_=tt_cl_t5", "name": "Barbie"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0000438/?ref_=tt_cl_t7", "name": "Ed Harris"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0000438?ref_=tt_cl_t7", "name": "General Patton"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0411568/?ref_=tt_cl_t9", "name": "Martha Issov\u00e1"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0411568?ref_=tt_cl_t9", "name": "Flora"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0777912/?ref_=tt_cl_t11", "name": "Arndt Schwering-Sohnrey"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0777912?ref_=tt_cl_t11", "name": "Max Rheinemert"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm3023122/?ref_=tt_cl_t13", "name": "Aur\u00e9lie Bancilhon"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm3023122?ref_=tt_cl_t13", "name": "Dominique"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8376474/?ref_=tt_cl_t15", "name": "Louise Morell"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm8376474?ref_=tt_cl_t15", "name": "Marcel's Mother"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0993242/?ref_=tt_cl_t2", "name": "Cl\u00e9mence Po\u00e9sy"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0993242?ref_=tt_cl_t2", "name": "Emma"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2200755/?ref_=tt_cl_t4", "name": "Vica Kerekes"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm2200755?ref_=tt_cl_t4", "name": "Mila"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2764022/?ref_=tt_cl_t6", "name": "G\u00e9za R\u00f6hrig"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm2764022?ref_=tt_cl_t6", "name": "Georges"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm8165602/?ref_=tt_cl_t8", "name": "Bella Ramsey"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm8165602?ref_=tt_cl_t8", "name": "Elsbeth"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm0548686/?ref_=tt_cl_t10", "name": "Karl Markovics"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm0548686?ref_=tt_cl_t10", "name": "Charles Mangel"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm4603589/?ref_=tt_cl_t12", "name": "Alex Fondja"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm4603589?ref_=tt_cl_t12", "name": "Frederique"}]}, {"actor": {"@type": "Person", "url": "/name/nm2736690/?ref_=tt_cl_t14", "name": "Alicia von Rittberg"}, "character_and_episodes": [{"url": "/title/tt6914122/characters/nm2736690?ref_=tt_cl_t14", "name": "Regine"}]}]}